有冇剝左智慧齒既巴絲打講兩句

我想知咁大個窿係咪正常

而家d野食成日跌左入去
攝住晒好唔舒服

正常會慢慢生埋
你要勤啲𠺘口
用牙籤撩返啲殘渣岀嚟

你個傷口癒合得唔好，我十日之後拆線已經癒合咗
但始終係凹入去成日會塞咗肉/飯
次次食完飯係咁撩

個牙醫之前俾左枝針筒我，可以用水對到正一正個位沖
但係沖個下都有唔舒服既感覺
酸酸痺痺又係咪正常

杜左牙根

佢話我齒冠太大，要鋸開4,5忽先拎到晒出黎

係 通常每晚沖一次
唔係個傷口會發炎同口臭

我拆完線，傷口埋咗口前後都完全唔會卡住食物
唔知關唔關牙醫事，位置下左，打橫生
反而下右未剝，會卡食物

痴撚線好撚大

沖個下酸同痺都係正常？
或者平時用力吸個個位都係正常？

過多排會埋口
但未生埋果陣成日食野zip左落去
要係咁朗口

沖極都唔得
都仲係係入面

就住食啦
過一排就會埋口

我都係用第二邊咬野算

不過呢個牙醫又整到我完全無腫

瘋狂 要大力小小
我果陣食咩都係咁朗口

沖左十幾次都仲係咁
今晚番去用個枝針筒算

吸乜鬼
係用Bb食藥果啲針筒 灌翻啲污糟野出嚟

剛埋口牙肉會好腫
要就住刷牙同食野
我就買李斯德林日日漱口
試過傷口埋左差唔多時發現牙肉有硬野
到最尾頂唔順格硬掹左D碎片出黎
原來係牙齒碎黎仆街牙醫
搞到傷口又流哂血

放心 會慢慢癒合
我當初都要成兩星期先合得晒
每人癒合進度唔同 有人快有人慢

btw你隻大牙搞搞佢啦

杜左牙根啦

正常架
個窿愈大愈要注意衛生
生肉個陣生得唔好要割咗個忽野再生過
利申 試過

感謝你
我會注重衛生架啦

我嗰陣牙太大要鑽碎三四粒
有縫針但feel到有塊肉甩甩地
食咗三日雪糕、唔熱嘅湯同粥
三日都漱口 之後開始食野 （我一次剝四隻）
刷返牙一個星期埋晒口

我覺得已經細過之前
之前個窿仲大

牙骨牙肉完全癒合要8星期